hi 淡友 （22）

屌，升未

屌 大戶沽貨等上証斷氣

上證仲升緊 港女jm9

好撚傷 今朝俾佢震走左297牛

咁搞法3點可能會跌

港囡真係CLS............

啊爺托唔到一日 大戶壓到上政冇氣時
就可以係低位下殺

我小注入牛 波幅內29900 30100 我都玩牛食下格仔

上到30150都好滿足
真係好唔爭氣

上證 0.50% 港女0.19%

好在岩岩唔貪心走晒294牛
依家睇唔透,唔敢亂入

引熊？

上呀，屌你老母

跟住嫁啦

(升左22點 )

上返30000了

你睇住 上證3110 以上 今日都係升調
所以小注牛 可以

成交算唔算大

彈一彈又番30000
開熊既又夾爆春袋

妹撚夠30000未

升多100點係咪好難為你

會唔會下午黎科

爆上喇

一到3萬就入牛 相信殺完298 3萬好穩

上證 0.86 啦........

上證26啦

wow 兄弟又執10格
恭喜

港女0.39

上啊~!!!!!!!

上證

個市發生咩事

沖啦 屌你

正常

至奇啦屌你老母快撚D升好唔撚好呀臭西

上證食春藥

上呀屌你老母

你又唔買

你望上証先 港女上得又慢又少

港女震盪又多 成日又落後

上證好撚癲，就黎1%

感覺好快回 有得食好食啦

港女之前跑太多依家嘔突

又係30050 就停屌你

11點準時開車!

我睇上證今日最少收3130+ 所以睇位撚牛 我覺得ok

發夢都無咁撚早呀傻撚

我依家買遲唔遲
我驚高追..岩岩個浪又唔敢買

我都係小注 10萬股

比D信心自己啦，一撚定會升!

驚米買遠d囉......我隻都好7遠, 29950果陣追

cut 哂gain

呀爺爆啦 港女食屎

買左295,30萬
夠遠啦，岩岩298果時我297都敢入，咁咪食到幾格

恆指上na，一家大世係你手上

港股都on9

午後303

never cut gain!!要贏就贏到盡!

on9 上證都破左高位先妹. 港女就一早妹下妹下

好!靜間師兄一齊食buffet lunch!

帳面贏緊夠食幾次啦

950入左 止蝕DL

上證感覺試到3150-3200

有冇人話我知上證咩事

又要諗放唔放 好煩

執幾千走
反手態

熊

都叫做慢慢上緊啦...俾D耐性啦

國家隊入場
應該係

A股入摩

仲熊 上硬啦 等數錢

升升升

最少衝一衝day high 啦 屌

又放曬了

應該都係COPY番美國星期5晚

不過佢真係跟貼少少上證既話今日都幾肥...

上呀qq

上到301 已經有阻力位

今日應該會去到上星期4,5既高位

早左4格走添

遠熊姐

升完

放左一半

唔肯上301

屌 柒左

qq

你唔係又接我貨。。。

291 294 牛sh

又停我屌你老母.睇下上證

仆街又坐.
重覆犯錯

上證又升 美股又升 貿易談判BBQ ending? 定係有一邊扮野穩住個市

今日30100幾穩既 唔洗驚
我唔慣摸頂者

爺西上緊 你地嘈咩野?

有冇睇圖架

都係果句，信心
怕既咪放一半先

中銀好慢.
我排緊0.058
見佢有得上又改左0.06接左...
同自己講左猶豫唔好做
又頂唔緊

上證1% 港女先得一半

DAY HIGH 了

快D上埋30150啦

跟得唔足

上啦30200無難道

比佢震走左

準備小注熊

咁美國星期5係跌左先升, 朝早要跟番好正常

qq 真係攪唔撚掂

上證痴左線

唔洗驚既 正常 12點應該大慨可能30100+既
雖然我岩岩69139 0.6 放曬10萬股

exac7ly接左你果10手

我0.051入

有邊隻牛好買...搵極都唔岩

15分同30分中同一小時都扭緊向上

恆指求你上30200，na，一家老小等你救

而家先黎買？

搵定姐

30150 即走.港女俾人屌到腳軟 上證幾落力

布神隻69139 唔錯
彈黎彈去

我都係

上證1.15

激死,岩岩都問自己係咪特價牛
信念不足
但係都要做高追傻散

我入有叫你架
放心 上證我睇3130+

今日直搗302ok ?

收皮啦港女

港女唔肯跟
3200都無用

上証痴左線

有無人睇到qq 係咪又比大戶撚緊
無串流

唔撚識郁既港女.....30200 都好丫!!!

依家入好似有點高, 接近DH

我比較驚一無北水3點會食瀉藥...

我掛0.058 返黎搵你 入到就同船啦

上星期五震走左俾我追返都唔得. 港女

屌你老母跟下上証得唔得

宜家北水似沽H股入A股多D WO
無北水應該會升

HK 50個價高過現貨價, 呢兩星期第一次見

上證傻左

再提一提大家要買牛就唔該買遠少少，寧願賺少d都好過大家一獲熟

做咩彈出彈入呀清

淡友博老命㩒住
睇你頂得幾耐

食格仔啊 我呢d坐唔定

288夠唔夠遠

有冇人高追？

上証都升咁多，港股個升幅係人地一半都冇

...288咪撚玩啦，298就差唔多

298打左喇喎

神秘的不死牛

第一次見上證升咁多

最高見過跌40幾點

咁好難搞人炒港股

咁好難搵人炒港股

呢樣真，見到佢升已經好難得，今日仲要升到扯晒旗

港女究竟比咩禁住黎屌

你賺緊 驚咩

一上起身又比人禁低個頭跪低含撚

港女無撚用. 跟跌唔跟升. 跌又跌到多個人. 升又唔撚郁

港女真係無撚用 比老美 呀爺食住上

似沽H股入A股,應該升唔起

高追好不安
贏又贏少少.輸就輸到褲穿窿

exaclty 多一倍 1.22 Vs 0.61

只好等上證上2%

你走啦，走左佢就升架啦

升緊，牛熊都唔係好識行既

企穩左 要爆上多50點啦 驚咩

一棍上一棍落

午市前上唔上到30200

QQ

瞓個覺又升左咁多，上證係咪開始炒msci

呢句野已經講咗大半年

布神點睇醫股 1177上了好多

大佬
你係咪午市前清

60480 一上到 125就唔撚郁

坐撚到屎忽都爛喇仆街

石藥先勁

我佛系炒股.唔睇恆指

我琴晚上推個d油股，2018 2382爆升中

布神應唔應該午市前走人

一開始食左16格牛 走左 去做野
咁就食唔到多一次牛

你敢搏 睇下午30300+
我今日夠profit 10萬渣到3點最少

有冇人放牛仔去幫下個市升?

其實係咪QQ係度妹緊，
qq一升就開車

大家要記住，低位係要買貨，唔係沽貨，沽貨係高位數

當然要，習慣黎

布兄，想問qq牛而家仲入唔入得過？

依家入唔入得牛

ok!gun

Q牛ok, 5月16前向下空間不大，上望390-400

我貨比你平

其實我等緊上150 食多格就走
被港女逼害

岩岩你訓左,有個浪無食到
執少10格

收到咁如果少少qq 366遠牛過夜係咪都ok?

全城等QQ

布哥，午市前已走，想問下而家企得穩30100，午市會點睇？

388呢隻垃圾都轉埋綠燈喇

會唔會好似平保咁見光死

上證已經搭撚咗人類離開地球最後一支火箭

港女仲喺地球lan地

唔好睇即日

30000-31000 一個range計

301唔買牛唔通買熊咩

穿30000咪止，輸100點，但上望就有900點

識買一定買牛

學到野 唔該布清

淡友已經衝緊熊，留名睇夾幾日

成日睇左即日

睇長線即係要過夜?

布兄，咁咩位再掃牛好？有無機會等佢回下先？

巴打們有冇遠牛介紹

69145
800點開外

又軟返. 150真係咁難上咩

唔講以為衝緊30500，幾十點都升唔上

布神教落想買牛過夜記得坐遠,唔好比大戶見到重貨攬炒

正
Thx

跟布哥意見，買牛真係唔好買咁近，雖然係平，但好易引人殺，大家一獲熟

想問布神買左邊隻牛

301都企唔掂

0.058 好在成本價

佢話295樓下

點睇番即日牛熊出入
我見牛牛係去到上周五

小心左一巴又一巴

咩叫出入?

唔升都算，仲要回
埋單計數下午黎過

好想入但等一點先

哇祝你出入平安

岩岩0.063無食,倒坐幾格
中銀手續費好貴.,唔抵玩..3格profit都係幫銀行打工

做咩唔用返牛牛

繼續引熊

本大咪得

無啦啦又一棍打落黎

大市新增持貨量

唔會倒趺返298掛

想問牛牛點入錢玩,
本身用緊boc, 真係賺埋都唔夠俾佢handling.

銀行過數

qq 好撚弱

但要搵人認証開戶

又黎挑戰30000心理關口,仆街

其實開左成個月....不過未得閒去研究 點用...
由中銀過數要耐到先有得玩呢.

本身諗住午市走人, 點知回返

你講街貨量?
無即日
我既方式係 睇資金流向判斷有幾多貨走有幾多貨入

2-3日
開個恆生 2小時內見錢

係咪穿3萬向下溝

中銀好似即日

啲牛仲未食

上年就係range咁買。輸撚到破產

上證咁樣 港女妹下妹下

仲有一半止唔止賺

睇你買咩咋大佬

貪心又高追

手續費幾多？如果玩動物真係用證券所好過

牛市你買RANGE
行RANGE你買單邊
好野

你又黎，幾多入？

肩哥仲唔食牛
唔怪得回

你玩即日 見停晒唔上就好食左先

其實你輸咁多有無汲取過教訓?
今日個個贏到開巷WO

我中間蝕左一轉三千都仲有八千贏
今日個勢太明顯

不過個市閪 贏得小..

如果真係永遠一個range 咁個市就會橫行
但大市唔係成日橫行
總會爆一邊
自己覺得比較好既做法(有本既話)
可以橫行個陣做range
尾段(波幅收到好細個陣)做Long Strangle

唔做止蝕先會輸到破產

期貨個價咁西既

我30000入左遠牛任佢行

太多人賭錢唔識輸 賭錢永遠莊話事 你追輸唔止 贏幾多都補唔番

我本少10手10手咁買麵執5K
今日明顯到咁...
肩兄真係聽下我勸去玩simulator 算啦

今朝買熊有贏既.
係布神訓左有一段個浪跌落299>301
我301先入,然後依家回300坐緊幾格

中場休息訪問下布兄
上証今日升咁多係咪真係國家隊入場?
港女唔跟美女上証又係咩玩法?

肩哥真係

今日啲浪好撚清
上就上 停就停 升到個位妹可以走到 再等浪
幾耐冇見呢啲

入來拜肩神

好賤呀

我成日幫中銀打工架啦

專家 今日未見你牛牛 上午結算圖
我好擔心你

多謝布神介紹隻69139
50手食左 6格

301入又唔洗驚嘅
目測298已經係今日DL
穿300可以再溝
一係就扑暈自己聽日先睇
不過今日上到302應該盡
可搏過夜嘅

巴打你真係玩親都50手UP

你成個星期六日唔係喊跌咩

今日夠皮收工

你無一日係令人失望

專家下次開熊叫我

今朝咪殺左298牛囉
但上証同美女個勢好到咁唔反手都唔得啦

賺多我十倍

不過我都貪心左
0.06入熊去到0.08廿格都無走
0.07頂唔順走左

我仲有250手 58195
隻野好慢郁得

破產哥 低調大戶

真係好過返工

希望港女1點生生性性
有10格我都收隊喇.
唔敢過夜

宜家隻熊睇返跌到0.044

我牛唔敢渣太耐係因為美國佬過左去中國傾。但係中港新聞都無消息。所以唔敢渣牛

破產哥自己份糧都唔惹少
事實就係富者越富..
我地呢啲下等公民.上落大極都係夠食個一哥焗豬

150~175 都走啦

我之前都50手咁買架
輸晒姐嘛

上3萬1記得ALLIN熊

今日A股俾我個感覺似夾硬炒起
今日直升機咁升聽日跳崖都唔出奇
H股唔郁就係大部入都覺得A股升係虛火唔敢入

佢唔係高追左咩
呢個價位應該坐緊

我覺得上唔返
308俾盡了

跳還跳, 港女上左150~175 先好跳

哦
講緊30150

半日共有557隻股份被沽空，涉及金額46.81億港元，佔大市成交9.05%。恒生中國企業沽空金額4.59億元，佔沽空總額9.82%；盈富基金沽空金額3.95億元，佔沽空總額8.45%；中國平安沽空金額2.57億元，佔沽空總額5.5%；華晨中國沽空金額2.57億元，佔沽空總額5.5%；安碩A50沽空金額1.8億元，佔沽空總額3.85%。

沽A股多 ?

佢301入應該差唔多平手啦

30650盡了

我30050個陣入750牛. 俾佢震走左d, 港女妹唔返 30150~175 就追唔返

308保守左嘅
進取D 305就有阻力位

30500盡了

再講落去飯後就要插了

咁多人睇咁淡 意味?

發現呢個post已經係變左淡友多過好友

貿易戰殺到埋身
呀爺個頭俾人踩住
仲諗緊講咩
你話淡定好

識時務者魏俊杰,無謂同錢過唔去
都係求財姐,長線都係等緊同布神上311架

A股ETF沽空比率好高
係因為發行商要為衍生工具對衝定係真係多人睇死佢?

最壞情況係今日谷行個市製造假象
消息一出即時轉向
各位綁緊安全帶

你睇好就大鑊D

短線買310熊應該唔會死

你做乜變左眾人眼中明燈，肩仔 你咁搞 我好難搵你同船

其實肩清都係高追輸姐...

上星期無態咋..
今日個頭幾fit!
我相信呢個星期會拎番上星期失去既!

加油

媽咪麵睇跌落29500

G持

條友幅圖

呢排麵麵HSI無以前咁"準"
連京信都升過佢買入價

手快快買左305熊

allin cow

開完會冇睇
原來升左31再落返啲

即日有啲執

今日應該升到尾
聽日到305~308打晒D熊先插WO

犀利 下午點

今日應該好多人入熊
聽日清乾淨先插

已訓身

要執應該執左 未執自己執生

呢家落番30060左右 有啲心郁入貨食十格

瑞信同瑞銀d 牛熊係唔係 唔太跟?
邊幾個證券行會好d?

岩岩買左瑞銀296牛 ，唔係好跟，想換馬

摩通 法巴

午市升啊

似升喎,睇定d

好多棍

上證1.3

上證真係食春藥,要驗尿啊.第一次見升40點...平時見跌40點就多

今日上30200 我話既

其實唔知早一兩個星期有次升60左右

似係北水沽港女回水祖國

QQ 扯唔起

上去302啦恆指,一家老少都睇住你幫手

驗港女好過啦

重覆左一日

我專心食飯唔睇先
睇親都食唔落飯
一陣消化不良
大家贏多d

真係成家等佢開飯

港女升又升唔足 跌就足到爆

小心走寶

肩CHING加油

QQ 弱到想走咁d qq 牛

唔到三點浪穩都唔入

302好似貪心左啲

外圍咁。好都唔升，做市做到咁仆街

就算升都係升埋今日，侵侵準備黎料

又插

冇力了

希望下就可以升多一浸

廢撚到你驚

熊佢老母

大陰 睇黎300正收市

趁佢回入返d 恒牛好無

非專家，但覺得今日波幅已盡，依家入都係博過夜

熊撚爆佢

港女真係食左屎
定係肩神真係勁到咁？

今日上到302已經偷笑

諗緊上証收佢會唔會肯爆上

等a股收市前半個鍾 北水回流先

肩神威力

4格止蝕算 又撚狗

上證有野托市

港女who fucking cares?

出面貿易戰咁多不利消息

我就唔牛喇

我諗香港投資者都醒既， 見貿易戰惡化左 多人換番現錢

陰跌

外圍跌>港女沽壓沉重
外圍升>資金流出買外圍股市，港女未能跟升

跌呀

QQ 垃圾到

勁燈

引熊

有無人解釋下qq究竟做乜鳩

btw牛熊執幾百都抵消唔到正股蝕幾千 仲要牛熊風險大，不過近哩一星期慢慢賺d,多得哩個淡友post 布神

上證跌 港女又妹下妹下咁升

一想止蝕佢又升返 都係等下

乜鬼合作消息日日出 都跌

QQ真係垃撚圾

大戶沽緊騰訊壓恆指

無布神領軍港女都係無力

啲人覺得黎緊業績差掛
我覺得業績會好過預期

唔好嚇我

入左牛定熊

燈神

肩仔 你。。。。

其實上證升只係因為呀爺托住，港女咁多國際玩家，見到貿易戰搞到咁，唔套現仲追貨咩

妹完未

起唔撚到機都係怪隻臭西企鵝

係咪止蝕穩陣..295過夜有無得翻身

肩神你幾時放牛記得話我知

止啦 我294都止

我睇穿0.054 我就走

放左佢就會翻身

不過一日執到一萬幾千
好揾過打工

平時上證跌又跟到足.
依家大升又唔跟,撚死狗

真係呂布先有能力同你同船

QQ 就死喇

準備穿啦 幾時放牛

其實上年升市用700 2318 同5 仔黎升
其他股根本升唔多其實唔健康
如果你當仲有最後一浸牛三的話
依家回調完，依三隻再升都唔會好似之前咁咁癲
特別係700

不過自己諗住玩個股牛700 易玩d 先入
諗住睇到上返400 都咁撚難

對你唔住兄弟
我都輸緊10格

你今朝高追？

反手執幾格🐻

今日咁易玩都輸?

托住比好倉走...14:30/15:00後不樂觀

準備穿三萬

布神去左邊
穿3萬無得下殺啦喎..
唔係要搞埋297掛

朝早食完唔夠喉
301果陣又高追

上證磨足咁耐，等陣穿唔到DH一野隊返落去就開心

我無事 又返 返成本價

次次去到下晝就無乜波幅
今朝又唔得閒玩

今朝一開市升200點冇放到298牛 之後掛住做野 隻牛打左靶

屌作老母彈黎彈去,盒飯又食唔撚晒 ..
咁搞法真係消化不良

岩岩先叫野食

放撚左佢食埋個飯再買啦.
俾機會兄弟好嗎

我心態係咪有問題
今朝反手熊
啱啱有兩次食到幾格都唔走 想多啲
但其實錢係自己手先係賺左
死渣都冇用

肩哥依排咩環境

有請qq表演 莫欺年少窮 沖返去綠色

3點扣好安全帶啦

唔穿30000唔放牛呀
我要堅持自己,無布神lead住要學下自己話事

佢去咗邊?

到時又話早放,點知食少幾十格好難講

已經放左隻牛, 有少少汁走左算

放過大家la

火箭定跳樓機先

今日賺夠啦人地

屌你我有兩球401
我老婆唔俾我放

準備all in熊

學布清講,30000點唔買牛,唔通買熊

咁快？夾到high high
302 先啦

不如大家每人幫幫手接我一手..救救肩仔大行動

成班驚到咁

俾肩哥同港女聯手逼害

上證好high

上證升左43..................啦

上證狂升.港女倒跌好唔對路
最驚係3點上證收市會搞死我地

中國未發聲唔驚wo

上證1.3 港女0.5
上證1.5 港女仲0.5妹下妹下

上証升穿晒 港女呢 屌佢老母

聽日爆升

依家追牛追得過 好似引緊熊仔殺一殺

肩哥手續費好貴？

上證上到3134
港女依舊係到妹

有冇勇者同我一齊牛過夜？

上證繼續上，港女繼續妹
上返30100先啦

我呢啲small potato買十手架咋
一來一回都等如先蝕2格

本人又再一次重覆,恆指上302啦,要求唔多...一家大世都係睇你

我同你一樣兩格，做咩唔用牛牛

十手先岩，唔係兩格

港女再唔升就佔中

又妹..放過我啦肩哥

你唔放 我點接

幾多手先 ching

上證不停創即日新高
港女就妹下妹下

牛牛上星期輸到乾左喇
轉唔切錢

肩哥不如走去買熊

上證咁樣仲買熊？

未掂過DH

妹撚完未
你一係爆升比我一個痛快
一係跌到仆街

上證一手係咪gg

一收市

肩哥不如買隻近熊做貢品啦

咩事呀死qq,,,
一開完個會返黎就跌咁多

有信心，咪走牛

對肩哥無信心 無入熊 望住佢升6格

jm9一定係我燈
唔比係麵神破燈架咩

熊掌就煮好

入熊真係無死錯人，又快手又唔洗火滾

你咪試下到底咪咁燈

似壓底指數引熊
上證升，道期升

牛熊街貨是咪只係可以睇隔日（星期五）？

可以過夜？

上下刷刷得7788
賭徒要買定離手了

得600幾億成交咋喎

肩哥不如放牛買熊. 睇下係咪真係咁燈. 最多呢個post 手足夾返個老麥俾你

收市入返隻牛，聽日又數錢啦

啲牛等好耐先有人接貨

似做緊三角

淡友又可理解為一陣外圍冇力，或者侵侵又出條tweet, 恆期又會暴drop

熊仔又執幾千走人

又一棍

夠膽揸牛既真係祝你好運。上證升到成40點。港女仲係咁樣。我就唔敢入場

QQ, 止撚左牛

又黎3萬位

望住個700入熊真係安心數錢

港女

如果今日出到陰燭真係寫個服字

到底跌緊咩呀
好灰
比我平手走我投降

屌你升啦柒頭

肩哥準備止蝕

咁心急，你輸唔徹？

300 la 仲唔走等咩

有跌過咩 298買，仲賺緊

呢個時勢入熊好過入牛

雖然平時我都G持你,但我屋企有大大細,你都係走吧啦

好呀

希望多d人買熊

肩哥高J左

有心小注玩衍生工具點會唔行動搵更好既交易平台
銀行有渣打花旗
證劵行又有富途8仔之類
佣金低既話你細到玩一手幾舊水都可以食格仔
想真係搵食呢D數點會唔計清楚
一出一入個差距你日日輸都可以幫補買多個飯盒

買左290午 慢慢坐

305熊 試試佢

布兄點做到可以咁低位入

呂布兄，你覺得呢啲位搵qq牛買，博佢業績爆如何？

sit5格走算
彈都唔彈下
好鬼

qq牛試試，博反彈

仲信QQ

屌 走晒D牛先
唔搏住

布兄。想問下700咩價位入貨？

即日走，冇咪平手走，380都應該有支持

今日執一皮走人

師兄..我有牛牛acc 只係上星期輸晒啲錢
今日轉唔切錢先用番中銀

仲係30050
比啲信心呀,唔可以衰比班淡友睇

唔好死撐了
我驚港女一陣連三萬都守唔撚住

肩哥未走 唔敢入

聽日就大升

屌
食飽無郁過

個勢轉左陰跌...睇黎3點前都冇咩大改善

今日唔上30100 我就700000牛過夜

過夜好危險
陣間又講多兩句即刻爆煲

你地買得好近咩
我295最多咪擺過夜.跌到盡頭殺297
我都要坐佢番黎

現金定數量

屌你

日日都咁講嫁啦呢度, 頭十分鐘未升左, 跌返咋麻

你咩價位入..你呢啲大戶執幾格都可以抖一個月

點睇都70手

QQ 380 似要穿

張分時圖

有，肩哥陪你

最近都穿過

佢成日都係領跌先駒

我同我家大大細細講,連登個肩清話唔可以衰比班淡友睇,佢地當堂呆左

執左幾千收手

0.032 入 70手姐

今日阿爺升到咁都唔識郁，
三點後會唔會free fall

有機過夜

穿左30000 肩仔止蝕阿

又係3萬到妹

佢講左cut gain 30100 half
跟佢既人 其實都有分數
其實你串乜

肩仔 好在我買左熊對沖 好痛囉

其實跟唔跟人買係個人選擇
無乜好嘈

又俾肩哥夾死

屌,係咪應該屌柒QQ,唔係屌我
垃圾企鵝你老母..咁搞法5月16都要好似匯豐咁收皮

明明講左咩位做咩,今日較早時間講3萬止賺 -> 301減半 -> 3萬止蝕

妹咁耐,睇落似想升

大佬你又丟低我
說好的情與義呢

屌緊布神？
人地本少利大手快眼光好
學到一半身家翻倍

但係29700 就打

個掣喺自己咁都要嘈
熊緊

唔係香港入唔到圖
有無手足幫手睇下QQ 早兩星期最深跌到落幾多
37幾蚊？

佢冇掉低你,只係一隻腳同你同船之餘另一隻腳係救生船到

過夜就換遠牛

美期由高水百幾點，依家只係高水廿點，大家自己睇路，唔好為左做好友枉死

297 仲入
今朝咁打啲298 仲未識驚
買遠啲啦

肩仔 隻牛陪你同船好痛 你比我食返d回氣

重演今朝299>301

有無人夠膽溝

期指燈咗

跟呂布玩真係10次起碼有7-8次係賺喎 係d人自己高追/唔止蝕先贏變輸

隻牛太重

pish

好在隻熊跳得勁 反而唔痛

唔撚掂喎
QQ連380鑽石底都穿.
真係唔sick玩了

肩哥 不如放手啦

QQ 380 一定唔係鑽石底
有排佢跌呀

又詬止蝕

肩哥,我D大大細細喊曬口

好彩走撚左QQ 牛，無鬼用

又係早咗放熊

set 唒位都唔走都唔知你做緊乜

一直講lunch前放哂

有咩熊好買

牛定熊都見好就收啦，呢d西市今日升完聽日又跌返突咁

379.0

企鵝領軍殺入地獄

qq 有氣有牛 領跌

原來已經穿左3萬 好彩夠紀律做左止賺

無單邊爆發好令人心傷

升得少少,趺就趺到仆街,公平咩

咁咪姐係今日又落到最低位

上返30050 就放了 轉遠牛

上次布神教穿380可以追Q牛

其實布神而加係到不停溝緊其他貨同分析睇圖。連登仔仲係到買大細咁

唔跌邊有得升

就3點 唔上番黎真係坐到過夜

我自己好想買，qq 高位回左廿%
美股D 科技股又好
再跌空間唔大，誰不知佢妹到我走左咁解

你幾多過夜??

4手

上證升咩呢其實，中美談判收哂皮，利淡就升利好就跌？

阿爺托市

其實點解會仲敢買大陸D所謂既科技股/手機股/科網股....

全部好明顯都係得個樣

我380接左

如果傾開放市場其實全部蝗股都會受壓
佢地既優勢係封閉市場...

上星期D 錢避險，中美太多錢係手
今晚美股都係升多

點唔順...蝕7格都走撚左隻297牛仔佢.....
換隻遠d既~

布神上望幾多走？

好想入返

都話左唔好買咁近...好易引人犯罪

跟肩神搵食
要入熊過夜啦

瘋狂抽插3幻

冇利好消息 今晚過夜熊

牛牛4手
中銀10手
均價0.061

港女真係無撚用

你邊隻?

布神，下午點部署？

邊隻好

上證做乜膠
痴左線？

點解港股升得咁小

700拖累

少少地入左10手牛
睇下有冇力彈先

呂布驚唔驚呢個環境係撚梗牛熊市

我渣緊遠牛，唔係睇一日既波幅

無波幅你都無肉食啦...

有波幅就得

上證升到咁港女仲係呢個位，3點後唔敢睇....

布清,而家呢個位撈D牛仔好無?

qq跌到呢

上證上緊DH，恆指仲妹未下

QQ 累全家

真係比騰指吹漲

Qq 唉

唔震走，點業績炒番上去，呃我唔到既

你地轉到頭暈未

震到幾多呀，上兩星期跌到落377?

有幾遠~

佢好似290-291

QQ食晒屎

見378啦 痴左

295好撚多點算

上證1.41%
港女 0.19%

又真係幾遠~``
我都係297>295

短期內好快會見360

291, 295

295個注食左

其實上証搞咩升咁多

QQ 咩事甘大沽壓~~~~~~~~~

係咪入牛仔既好時機,299

轉埋燈....

轉埋燈~

呢下飽

珍系吹鳩象

畀佢玩撚死...

今日唔玩啦 全止血 痛啊

港獨啦，港獨啦

阿爺未收都頂唔順

大家記得3點見真章啊

買咗100000股 305熊 坐到支那收市再睇下有無freefall

加注

朝早贏既還番哂, QQ真係勁

QQ殺麻370先喇快手

好彩D牛係殺298果陣入

以後唔玩牛熊 輸左8成本

有370我都想加注

388真係好廢

我等緊位入 睇下有冇機會

qq 370 我驚入熊市了

定係其實而家已經係熊市

qq跌到咁怪
令人諗返果次幾百億 賣股

熊好貴

有無巴打打算牛過夜

掛多30000股熊先

呢家係大戶抽空港股上a股？

點解港女可以咁廢

又唔係叫你做人世，落到370食一水反彈就走喇

震一震牛出嚟啫，睇下d 成交量

因為佔中

呢個有可能，港股完全上唔到

真係唔對路wo

今日食左三轉熊

QQ加油阿 差七蚊我就入你牛嫁喇

早上賺完一皮 中午一開波跌二千
一路等到呢家都唔敢再入市住

今日點解完全唔跟上證

熊仔已經食左十幾格

好彩301止賺晒

成日又話唔准港獨，討論都唔比，你睇下而家，重唔獨立

跌果陣就會跟貼 放心

冇左阿爺, 會唔會插水?

QQ 421有貨 好絕望

我有個FD 467有貨
唔係我唔係我唔係我

成身牛

成身血

熊仔平均入市價0.087
暫時有16格

果然係港女

其實日日都係熊勝

留比下一代嘅係心意，而唔係負擔

今日隻牛61177冇乜人接貨 入熊反而賺

QQ牛仔準備好放血未

上證46
港女

食個飯番公司
JM9

港股好撚野
佢真係夠薑倒插

今日都係收陰

止賺set 高左一格搞到賺少十格

應該岩岩300收

又紅燈又綠燈 我個頭好撚痛

qq 377 變阻力位

新手想問下點解啲牛熊個升跌幅會reset 左既？
定係牛牛個app係咁？

反擊!!!

唔好牛住喇 等好位先入唔得咩 日日好似賭大細咁玩

佢家下紅色燈～～
又變番做綠色燈～～

玩完燈掣未啊...

呢幾日市西到
成個禮拜都蝕錢

完全冇反應 淨係識陰住跌

細佬 囗咪挽燈制啦

QQ咩事跌咁多

Jm9

插lol

qq真係好似果日放股咁 800億
想買熊 又怕只係超賣

邊個玩緊燈制

淡友fatfat

Qq依家真係好閪 升就升少少 跌就係咁跌

熊早走左 冇左皮幾

上證dh,港女倒跌，咩玩法

講完就腳軟

set定止蝕走人
好彩今朝有profit頂住

今晚過夜買中會好肥 唔中果邊遠都會打把

屌qq

港女ATM,比人禁錢上去買A股

qq已打靶

咁你地加油喇

擺撚明 成個走勢 MATCH
上午就拋貨出黎都仲有人接 個個掃平貨掃到冇力
發現唔對路就開始停手 之後就俾人乾拋
越拋另一邊越升 唔洗講今晚美股都會大升
因為堆錢回流晒

玩撚夠未呀.jpg

逃生門將於1530後關閉

由始至終 香港都係資金市 黎就上 俾人養肥左舊錢 一走就插

北水一向都唔係好野

重新提醒大家
大市波幅將會變得越來越大
緊記止賺止蝕
守紀律
限注碼
每日都睇到日落既牛熊先係贏家

293坐下先

岩，都要練心態，定止蝕止賺， 蝕左唔肉痛賺少唔心痛

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

笑左

小心為上呀大家，你以為佢插佢又同你彈返成百幾點

求解釋

more

跟

又撚狗

淡友高j

QQ掂返$379，睇路

港股好波，升市獨立運作，跌市就跟

掂返$379後閃跌 自膠

我唔佔中啦

要有訊心, QQ必跌

你講daylow升200？

700 跌到300 不是夢

重牛過夜，聽升300

gun

咁堅

布神好少咁做
我都去馬

仆街隻61839 跟期指唔跟恆指

終於再次領軍!!! 跟!!!

姐係唔賣住我D牛

今晚如果美女跌。港女肯定瀨屎。上星期美女插極港女一到第二朝都正正常常

布神都話要牛過夜...
我搬左去295, 穩陣嘛?

買幾遠

居然逼到上梁山...要由呂布清親自揮軍

281

我290算 心血少

無一隻跟恆指 打靶位就睇恆指

大家過夜還過夜,唔好買咁近....真心

今晚美股升係100%
買牛過夜呀婆都識買，
但大前題你要識明早09:31前放。

唔怕bin c

繼續提大家
過夜風險大
買少D 買遠D
贏左今晚加大
輸左唔洗捱面包

好撚認同

你地會點玩競價單

坐緊293牛 洗唔洗再轉遠啲?

3幻點我來啦

聽日點解重會高開..？

依家呢段爆上以經預算埋今晚夜期同IG都係升

因為會做個樣跟一跟美股 但開倉後都係插

因為高完先殺返你牛

玩隻293嘅算

295 可過夜？

手

遠少少啦

排極都入唔倒

好似超細注近牛好過遠牛，過夜的話

屌佢咩 人地瑞信咁閪價 格仔都升得快過法興

又近牛

本少利大，預左打

重上301吧!!!

入5手近牛賭下先 當買馬

又冇力... 垃圾

294牛驚唔驚

買JPM果啲算

以講明超細注搏

聽日不似預期，近牛打輕鬆打靶唔洗煩，
遠牛又要挨價不如聽朝開市睇定d先入...

ON9 跌十點即跌兩格

米god 琴日真係莫雷拉騎師王

想問下呂布巴點睇幾時撈? (eg QQ )

成日諗住低位撈但次次都會跌多兩三蚊先識彈.

條講馬老話潘狗抗議 笑撚死人咩

292 夠遠喇掛

加多注291先

撚番去30000點收

我諗聽日最壞情況都係裂口低開500點
我係你我揀292
用800點開外既牛熊過夜穩陣

肩哥

買遠啲呀各位 否則聽日插297

抽插緊3幻

我有一格賺我想走

聽日升800點我含撚都得

買遠啲呀唔洗驚
企到3萬收其實無有怕
如果真係沉船,我退出股壇!

原來一直係我地主導牛熊重倉區

咁撚搞笑 阿爺升你就跌 阿爺休息你就升

你唔好講啲咁既野好無

布哥條野你一個咀含唔曬

超重啦

孫女反叛期

呢到個個大戶黎

想含好耐 快啲 升夠1000點我吞埋精

你含過？

THIS

布神 出到聲 第一次少注過夜

屌你老母差兩格都去唔到

Hi Gay 友

全港買牛熊嘅都會睇呢個POST
好似係

15分鐘倒數走貨

甩靜左啲鳩毛留比我五碗水煲一碗飲

恆牛騰牛過夜，小注。騰訊根本跌過龍。

布神覺得聽日個勢似今日? 即係應該朝早一開波高位放就反手熊一熊?

molamola

跟左全副身家過夜 三手

要過夜好緊張 搵人輔導下我

其實係白虎

入左5手29750

買遠D
買少D

收市有冇棍呢?

8 securities 唔知做咩排好耐都買唔倒, 要不停改價錢, 到價都用多左兩千五先買倒
已入50手

Qq 你生性啦 你閪左好耐啦

你就爽啦

你班友嫌我燈
今次有生之年最大注過夜
我驚過你地呀..

8 仔 d 價唔準，用其他睇價

咁我都係走

屌 好撚痴線

肩哥同船
聽日爆升幫你含

美期陰跌

幾大呀

我知道呀, 用牛牛睇價, 8仔遲15分鐘

我再沒勇氣與你坐同船

肩哥你收手
我私人請你食M記加大

肩哥你一個救全家， 回頭啦

0.060入 0.059走左。聽日睇下算

邊間教會

大佬攪到我依家都唔敢過

呂肩大戰

肩哥,如果聽日高開,我帶埋一家大細請你食M記

唔好咁啦清..
比啲信念
你咁樣搞到連我都對自己無埋信心

今日中左qq 伏

屌你我仲未放
295牛
250+100
350....

肩哥今次一定中 Gun

支持

我唔想死阿

肩哥你放牛 我請你食十餐麥記加大

連埋牛牛total 25手
我騰過你地

今晚冇特別既話聽日應該繼續300妹妹下

ok 即走

你ALL-IN牛

咁我唯有ALL-IN熊啦

今次咁重手

你地聽日唔好喊呀!!

仆街了

你想步雲哥後塵姐

屌貼倉
你聽收屍啦，我走先

對你有信心 唔好偷偷走牛

玩咁大, 唔過了

走鬼呀

肩哥....一家大細睇你,無飯開

大戶係咪突登整到收唔到3萬fake9人

平手走哂牛先 早知肩神入個幾格食左先

唔好貼倉 貼倉真係好邪

In 布神 We 7s

點搞呀 個party比肩哥搞灣哂

算我俾面呂布
唔開熊
吉倉過夜算

你有邊日唔係

本身0.044十手，而家不了，執一格走

布神vs肩爺

...

64768？

輸撚到怕怕..
無信心跟大隊牛....吉倉算數~

我跟左 要死一齊死

因為我係隱性淡友
但又跟呂布兄
所以都係吉倉過夜算

布神戰勝一切

肩哥 收市前自己走 咪累全家

總數60手牛過夜, 拎左結婚戒指去跟

64786

肩仔 我無膽玩 放曬
0.058放0.050 心好痛

屌，見到肩哥貼倉即刻減一半倉

Don't make stupid people famous. 佢死佢事

布VS肩
究竟係理論定不思議力量強D呢?
聽日9:30 就有結果

肩哥...我屌291 30手過夜

屌,收市果陣291又坐緊3格
差少少走唔到

佢地同船架..

mola mola
聽日29000

祝福巴打

打錯左

好緊張呀

布神要對抗肩神既燈力

收工啦, 市後檢討
大家今日又賺幾多?

291無事嘅
穿295都ALL-IN 熊啦

我拎左今個月家用支持布布

布神好驚呀

一皮
朝早牛完反手熊

+20%

最多未坐下, 我買到 29000 同 29358 咁遠

一陣布sir話走晒牛,
我就光嘟嘟一個訓街了
你地唔好嚇埋佢

本身12手，見到肩哥減到5手算

qq個勁假

我一家大細都訓

24% 跌到得番12 %

用左買樓錢買 29450牛過夜

你算好，我走晒

我都係291就算 淆底

可能聽朝係我葡萄你

我驚緊個區間由310 - 300
跌左落300-290 咋

老豆
聽日一齊低調數錢
唔好比佢地啲說話妖言惑眾

好佩服你地既膽量 我玩2-3手都左諗右諗 你地可以咁快落到決定

大家有咩遺言好講定

係, 好撚驚
差唔多成個月人工

呢隻295升5格。另一隻290升15格

聽日就去睇樓

個人暫時仲係睇 296-306 慢慢玩

信布神過夜既正評呀

換股比率20000 WOR CHING

本身我都有十手玩，一睇肩哥 走晒

聽日好多人因你去ifc架啦

0.47 入 30手.. 我都0.45 走佬算 怕L左

遠定近

手續費平真好
我仲用緊濕9 BOC

睇你個本幾多姐，我拎10%本玩牛熊咋

個個都話慢其實係咪買左換股比率20000果d

聽日你賺到 請食m記啦
今日本身賺緊40% 最後得返25%

我第一個死先
今晚訓個靚覺
聽日諗下射波去邊玩

大家係唔信你姐

因為肩哥 我將全倉遠戰牛轉超視距作戰牛
唔知聽日可唔可以唔死呢

29000 50手 同 293XX 10手

近牛

呢個真, 布神領軍嗰陣明明士氣大幅上升

聽日九點集合係ifc頂樓等 我負責幫大家拍片，最後一跳會風風光光

仲睇樓

已經簽埋臨買啦

話時話你之前又話輸晒
點解仲有錢買25手?

最後都係企唔返3幻

29994 個數字唔太好睇喎

有D12000 有D20000
每格代表既點數都唔同
再講 有時可能係多人買搶貴左隻牛
D人咪覺得佢郁快左
掉番轉跌都可以free fall咁跌

本身用牛牛 來回要俾30蚊...都無咩點贏, 輸就輸多30蚊...

係最近開左8仔 不過都未試用

可唔可以唔跳呀

入左貢品熊

牛牛acc輸晒喇
拎左中銀啲老婆本玩
btw sky哥你都boc
你平時落幾多平衡個手續費

唉，我好彩一見即走，希望你地聽日有逃生門

上証升1.48%
HSI 升0.23%
見到就火滾

無追兩日 肩哥入左錢定贏返

一半都無 垃圾

10手起20手止
本少無辦法
如果我用牛牛應該發左達

根本個市就戇鳩既，一個唔覺意聽日上證回港女又跟，陷家剷

希望可以係逃生門走到返岀黎喇

家陣可能要睇定紙紮屋

黑期又跌緊

鳩估聽日上證會回 過夜嘅大家只能夠望高開

聽日如無意外應該上305 嘅

但宜家就出左個意外囉

富屠牛牛好唔老黎.
我當初4月尾入左10k落去
玩到依家得番2k
所以今晚用中銀過夜有信心

肩哥約左經紀聽日睇樓

本身都想重倉遠牛 係到等緊靚價
點知一路都排唔到隊買 最後都係買唔到

聽日應該係財經台最轟動既一日 原因肩哥......
到時我跳左 搵人幫我寫埋段歷史

信念, 再嚇我今晚訓唔著

終於搵到原因

巴打們，有無每日mark 贏輸既手機app 推介

不能丟人現眼.jpg

我反而唔係睇幾多本, 係輸左都唔肉痛既方法去買 同埋唔敢過夜

係未8 securities, 我頭先就係咁

咁家陣要行定去，車錢都輸埋

你地諗下 今日上証升1.5% 聽日會唔會回先
上証回港女又跟唔跟呢

真係睇勁假qq頂唔頂到9點20分

冇錢過海 游水得唔得

唔好再哂倉, 好唔吉利, 見光死呀

遠牛就肯定無咩事最多坐下.不過肩哥隻500就累街坊

其實真正既燈神係條八婆睇騰訊值1000
佢老闆,我啲正股比佢搞到永不復生

今朝QQ勁假好似上到395

日期 29,763 -17 (-0.06%) 低水231

好撚多淡友

咁點解唔用牛牛

你燈番佢老未